點解我地唔將雙十舉旗活動同apple封殺支旗做連結?

最近Apple喺iOS封殺中華民國國旗emoji，喺外國有好大迴響:

但係好奇怪，香港明明10.10活動有舉旗活動
反而無乜人提呢單新聞
我地何不唔藉此將個活動正名 表示反對大財團向中共下跪
將成件事喺國際層面上再推上一級?

當連Apple都要向中共獻媚打壓政治對手
當連Blizzard都要為中國市場打壓香港
當連NBA都因為一個球員一句說話引起軒然大波
證明中共利用佢嘅財力已經嚴重滲透入其他國家
直接影響世界各地人民嘅個人生活

點解我地唔藉呢個機會話俾全世界聽
抗共唔單只係香港、台灣嘅事
今日對香港嘅打壓，難保他日唔會發生喺其他國家身上
中共對全世界人權構成嚴重威脅

Don't Bow to CCP

推

打完二戰 人哋堂堂盟軍三大頭之一都當係condom

一齊做 話埋比美國知冇左技台灣旗 下次連美國旗都冇埋

唔明你想表達啲乜

個post好似開得太遲太晏

係

今朝先留意到有舉旗活動
一開始已經以為係關iOS封殺事
但係愈睇愈奇怪，好似唔覺有人提單嘢咁

tui ar

遲左唔緊要
可以亡羊補牢
拉埋APPLE落水呢個慨念幾好
趁NBA事件發酵搞大, 順便燒埋APPLE將台灣國旗下架, 等美國佬質問佢
「自由言論自由普世價值大定生意搵多D錢重要」
為左生意，甘願與中國的「審查制度」妥協。

拉得愈多人落水
影響範疇嘅愈大
我地就愈多盟友

TWITTER 拉緊
但我想講冇咩台灣人知就真

呢個鐘數出post 聽朝應該沉咗
不過好覺得個idea唔錯 所以點都幫你推推

有道理 咁點樣可以好快捷咁表達呢個信息出嚟

Idea 可以

push

將青天白日滿地紅印出黎
貼到成個Apple store都係

貼滿哂佢啲玻璃

tuiiiiii

雙十咁做比起貼memo紙有效

支持
有條友係咁出post話會激嬲台灣人
明明正常都唔應該會嬲
好似抽氣扇香港旗咁
就算好多黃絲唔中意
有外國人舉都唔會嬲啦

拉埋Apple落水

帶風向 就係唔想你舉 三毛

就咁決定

咪係
更何況未必個個支持香港都係獨派
為左唔得罪一班人而得罪另一班人根本無意思
更何況都識話獨派跟得我地貼
自然會明我地支持嘅係台灣
國號係民國好台灣好我地一樣支持

慶祝雙十，會唔會激死支共架

因為主要係慶祝雙十辛亥革命成功

建議print返ios版青天白日旗舉同埋裝飾🇹🇼

驅逐共黨 光復香港

推 🇹🇼🇹🇼🇹🇼

影相上twitter

推！

認真咩

好

推上Twitter

成班五毛扮深綠台獨帶風向叫你唔好大中華膠舉民國旗，仲要呃到成堆正皮

Gd idea

一班人帶支旗去各大apple store 門口或者入面到舉再將所有iphone 換做台灣支旗

可以整個新hashtag e.g. #NoCCPInfiltration

哦屌 而家先明
尋晚太眼瞓個腦轉唔到

香港人有邊晚係好瞓

推 但唔好裝修apple

中共死穴

當年冇份抗日 同皇軍玩遊戲

推🇹🇼

根本就應該要

我唔知仲可以推啲咩

係喎頂 燒落apple度

咁樣迴響應該大好多
仲出師有名

今日蘋果又跪喇
HK Live Map被Apple下架

Push
仲未遲 睇下有冇人會動員埋今晚

蘋果又下架HK Live Map
用民國旗裝飾下啦

啲玻璃用嚟做lennon wall fit晒

Apple removes Taiwan flag from keyboards

pish

就今日去apple store舉旗

仲有今晚嘅

全港快閃